如果毒撚最忌有自信...

咁mk最忌係咩

冇自信

最忌認真

最忌唔mk

最忌用gatsby

最忌頭髮唔染金

新年流流緊係百無禁忌la

mk有撚野忌咩

唔染金就冇女仔鐘意?

叫mk讀hku

做唔到狗，狗要五世書

咩係五世書?

最忌搞野用套

最忌冇gucci 袋

咁點睇改用lv袋